部Laptop嘅藍牙function冇左

用緊acer swift 3
今日用用下個mouse冇反應 個mouse係連藍牙用
開設定去藍牙嗰度睇 開藍牙個制都無埋
有冇ching知點解

底板個藍芽晶片壞咗